[月供股票] 2019年5月(5) 問定唔問 睇完#1先好問

中銀個人客戶服務熱線 +852 3988 2388
投資服務熱線 +852 3988 2688

追完post先問好嗎？
再問手續費就屌老母

榮譽會員:間諜巴打(教大家月供2800), 朱千雪讓我哭巴打
月供po狗鐵主席: i-vtec （尚欠每人50加1股2388）

Photo credit: 消委會

新手知識：
問：咩叫月供股票？
答：每月用你指定既金額，購買你指定既股票。
例：你set左月供$2000盈富、$2000騰訊、$2000匯豐，假設你用中銀黎做月供，會係每月既第十一日買入。假設盈富個日係$20一股，你會買到100股，騰訊係$201一股，你會買到9股，即$1809，銀行只會扣你$1809。

問：月供股票有咩好？
答：
1）低入場費：如果你睇好騰訊，但佢一手要大約兩萬蚊，但你冇咁多錢，月供就幫到你。你可以每月$5000咁供。
2）平均成本：假設騰訊三個月既價係：$170、$180、$190，你同樣都係月供$5000，係第一個月你會買到29股，第二個月買到27股，第三個月買到26股，變相平個陣買多啲，貴個陣買小啲。個平均買入價會係$15000/(29+27+26)=$182.9。
3）減低心理因素：由於每月都係指定個日入貨，我地唔需要睇價入，平時好多時會見佢貴，冇入到，點知就升到咩咁。

問：啲碎股點算好？有冇息收？
答：係有息收的，唔需要草夠一手先有。至於會唔會賣唔出？中銀就承諾可以以正價沽出碎股，所以唔洗擔心。

問：用邊間？收費如何？
答：主要都係推介呢兩間：中銀，一通。

中銀：可以用信用卡供，容易周轉，仲儲埋積分。
每個月$50，已包收息費、存倉、買入。除咗賣貨有其他收費，基本上可以話係全包價包撚哂，更可以以正價沽出碎股。(沽出照正常收費，詳情可以睇番收費表）

一通：所有交易都係$5，收息每次$5。如果你月供3隻，每月就係$15。（有錯請補充，因為我用中銀的）

問：有咩記數app?
答：Ticker。非常清晰咁記錄你既交易同會自動幫你計你個平均買入價。

問：比較受歡迎既月供選擇？
答：盈富基金、騰訊、匯豐、建行、港鐵、煤氣、電能、港燈、領展。

問：中銀幾號扣數，買入？
答：每月第十一日買入，第十日扣數，如果撞正非交易日，會順延。例如，十號係星期六，咁會下星期一先扣數，星期二買入，星期三出statement。

問：mark數入唔入50好？
答：請自行決定。

問：新手開始月供，想供$xxxxx 供咩好？/ 新手開始月供，供xxx定供xxx好？
答：你供比我？

問：中銀ebanking邊到睇買入價？
答：電子結單->證券交易

問：點解仲未扣數/入數？
答：出左statement都見唔到既話，請自行與中銀職員聯絡。

問：點解揀唔到用信用卡供？
答：上ebanking >個人設定 揀番張信用卡出黎。

講住咁多先，其他留待其他巴絲補充

一通幾錢一個月？收息點計手續費？聽講個SYSTEM成日壞？會唔會買唔到貨？
邊間股票多選擇啲？
渣打免佣好似抵啲？
匯豐長期免手續費，唔係仲平咩？
呢排見南商做緊優惠？有無巴打知詳情？
買夠10萬轉返去銀行得唔得？有存款保障？
之後射去中銀收幾錢？中銀係咪免手續費？
真係全免？
中銀信用卡供股可以儲積分？我上網搵唔到嘅？
中銀信用卡嗰邊未見扣數？有無巴打扣咗？
但今日開咗張信用卡，今個月都會轉到用信用卡扣數？
開戶要帶咩文件？
月供用邊間最平
中銀用邊張信用卡供有優惠
用一通定中銀供抵啲
而家咁貴 月供係唔係好唔抵
遲啲股市跌 月供係唔係好危險
隻股票唔會郁 月供係唔係賺唔到錢
中銀月供 點樣睇到買入平均價

有以上問題？有個懶人包可以答到你
伸手黨懶人包Link:

再唔係就...
中銀個人客戶服務熱線 +852 3988 2388
投資服務熱線 +852 3988 2688

此post純屬討論，並不為任何投資決策負責。

月供po港鐵主席ok-i笑話幾則:

唔小心1001左

放番過來先， 張圖應該係想寫2018同2019

股榮最尾個篇第一次睇
最尾個幾句直頭畫龍點晴

月供最強既地方真係解決左人性問題

同我個excel d資料一樣咁整理

因為電腦買入
你最多屌中銀個買入價差

但係撳入條link睇張圖又啱咁神奇

所以D AI交易有時真係好有用

咁快爆post

Lm

長供2388 o唔ok?
同埋點解依到d人咁抗拒2800? 雖然股價唔會點大上,但都唔會點大落,收下息唔好? 點係個個都想要財要息?

新手路過......

Ok

LM

公用股除左3仔仲有邊隻高質
電能/中電？

823

66

唔ok

2800一堆大陸老千股

貿易戰又逃犯修訂攪到自己月供港股信心開始動搖

轉供美股 供左兩個月

用緊咩途徑供？

lm

但係用中國富途供?

由開始供到家陣中電蝕左成半年
成撚日都想賣左佢但又貪佢安全穩定
而且長遠睇股價都會慢慢向上嘅

若你不打算持有某隻股票達十年，則十分鐘也不要持有

舊年幫我贏最多係2 +20幾個%

多唔多巴打用恆生月供？

果然日日day high買
月供真係股壇史上最大騙局
傻散每個月定時定候送錢畀大戶

2388廢股一隻 升得慢 回又回得多
銀行已經係夕陽行業

有機會MPF果啲都係呢幾日入貨？

家陣自己開始供左幾個月煤氣
打算長揸
老母想供埋一份
佢想供四大行之一 貪平夠快有一手
唸唔到點說服佢供其他穩陣既股

呢個唔關月唔月供事 你ipo入騰訊都可以揸到你死為止

有冇人講下656得唔得

0002長期應該收皮
依家講到明要引入大陸電

當儲貨 本多終勝

唔會, 香港可能會用大陸垃圾電但係中電一樣會賣番電比大陸
佢家陣仲裝緊新電發機組

貪平？你指每股股價？
一手唔係一手其實冇關係
反正短期內唔會放住

但香港無捨手係絕對既
隨時斬繼你手腳 要你依賴中國電力你都GG

無野係絕對*

唔夠一手都放到啦

公司業務:集團主要業務包括健康生態、快樂生態以及富足生態。

月供都做到啦
比到我地健康心態、快樂心態以及富足心態

手續費收息存倉費果啲會否好甘？

請問巴打
中銀月供股票如果沽出手續費係點計法? 係咪照計佣金, 印花稅個D?? 50蚊月費唔包沽出架嘛???

政府想開放電網
2638死硬
2仔都似乎麻麻地

rip 逃犯條例+開放電網
仲月供

轉種樹仲好

你有供2仔喎

細聲d

哩排唔見你吹奏2仔

2638喺港島
最快受到影響應該係2仔先啱喎

一齊開放架啦
2仔仲叫有其他業務 雖則都唔多
2638齋香港 已經有利潤管制 仲要搞埋電網

2仔啲海外業務好似唔多掂

所以想縮沙

吹得多又話打手
吹得少又話無服務
去叫g啦你地

完。

暫時無人用真係未比中國收割仲係安全同埋都難以收割
兩電都係等比政府屠宰
小弟認為掂到中國政策既服都要三思去留
所以etf就避免個股發生災難風險 但香港隻2800
我未來就唔睇好兩電
純衷心個人意見

既服=既股

轉場玩美女算
港女好難玩,性格又臭又難估

2仔唔洗過海，直接深圳可以駁入
2638要駁過海，你估咁易咩

玩電,又有利潤管制又會有電網
玩大公司,又話會有逃例

玩乜好

玩王仁龍隻狗

月供茅台

無了, 食野又貴
車位/車租又貴
買樓/樓租又貴
搭車又貴
買股票又要1手手買唔似美股1股股
我覆緊PO呢個BOX又係灰底背景
好SAD

搭高鐵番大陸消費，順便G持下狗鐵

是但啦

唔入，因為個個月有人比番50蚊我

REAL

手持2638 同2

會員巴你應該REVIEW吓個PORTFOLIO
2017年全年都升(牛市)
2018年全年都跌(熊市)
睇吓咩股係唔同市況都拖緊大家後腿
咩股係差嘅市況(跌就梗架啦)都叫企得穩 但個市一彈又回復得快
集中啲剩係供嗰啲好股

[url][/url]

正想問喺度問大家如果逃犯條例通過咗仲會唔會玩港股

腳踏實地打工了..再無2電1煤神話

跟中銀statement入果隻咪最簡單

港資收皮中資枱頭
2800打個和

搵定在港有咩大陸避險股

過左例無野好諗 個股隻隻比中共搞 放鳩喵佢港股2800算中共玩撚哂 其餘vti

長遠一定買美股

想月供美股揀納指好定標普好

龔成老師：
我一向都中短期股市都無興趣，亦唔認為我地能分析到中短期的走勢。

事件與股市間，存有複雜的因果關係，好多人都會直接去思考，但事實卻不一定，所以，單憑事件去估股市的發展，是危險的，建議你以「投資優質股，長線持有」的方法進行

兩樣唔同野，科技股同 美國五百強公司
一般嚟講 納指波幅大d，風險高d回報高d

呢到有冇人買3140

停供3188 (中國滬深300 etf) ？？

轉攻 HKEX 388

果斷斷供2800同2先

玩2800不如玩腳交所無咁嬲

2822 > 2800

2822有咩好

今年先月供2號，供極都跌

同你一樣
供到你個名咁

睇路, 開放電網傾得成就GG

搞咩呢排我狂收負評
係咪覺得我好似變左i巴咁

差好遠 佢閒閒地都6 7個

邊有咁少？

見過佢回覆有成20個負評以上

華為今鋪真係闔家鏟手機股gg

月供都睇近期經濟而斷供係咩玩法

月供短炒

鹹魚青菜，各有所好

市場就係要充滿一班唔理性既人先運作到

真理

唔玩啦 比番d錢我

領展勁假

咩事823

$100

勁假到100了

基金佬避險

幻覺黎

個大市假到

冇供3 號係咪好on9

棵樹又淋下

幾時供都贏

高處未算高

3仔

20蚊唔好後悔

今個月咁高位供都贏

823食貴價都贏

3仔on9股無需多講

利申第一個月已經開始供

3仔每一個位供都係on9

3 823經常拍住上

回頭望你就知今日高位明日低位

應該要等貿易戰打完先流出資金

貿戰打完都重有英國脫歐
1038應該重要等到英國脫歐玩撚完先識郁

今日高下立見

3,66,833

逃犯條例 拉人封艇

等睇大行表示領展煤氣評級為 沽售
大屍月供.jpg

要多謝佢地

所以月供贏在不存在人性

我今日放哂所有盈富基金了

我覺得供2800無問題

恆指都e幾年多左大陸股之後都係有波幅無升幅

3, 823 得一可得天下

中曬

48.55 4月頭買咗港鐵
跌完全未驚過 咁快返到家鄉
今個月月供日46.25正到

3 66 823
再是旦搭隻增長就夠
唔使分散咁多隻
大升市可能係會賺少咗
起碼大跌市如果咁啱又要套現用錢唔會蝕獲甘先

完全支持

你就正
只供兩隻

我都係供呢兩2隻 唔想分太散

3仔16蚊供到而家

好比諸葛亮同龐統

823 823

2388暴跌

儲貨機會黎喇

18年2月供到而家
去到16.2又有手動買

呢隻西股唔可以斷供

2388 3月定4月 好似上過$34

除淨呀麻

真係西到呢

領展市值同恒基地產差唔多了

岩冇錯

823 CLS

依排係除息日，價係低少少

冇人性

唔只今日, 跌左成個月喇, 今日除淨日跌幅比派息率跌更多

支銀嘛

恒生月供十號扣左數。今日都未見到有貨

97$ 823

隔左十日都唔去hs問

支銀係咁架啦，我地睇長線

823 今個星期100不是夢

你地月供既 都唔知長期mon住個價做咩🤣

66
4日後除淨派實物,無人通知既
要點先拎到

除左先揀錢/股

打下飛機自high 下都要既

唔係個po有咩講

你改埋名自high

嚇死我,第一個月玩月供
以為有人會打電話比我叫我拎實物

成日話自己第一個月月供

除左之後會。通常主席親自打黎

REF: #199
唔係個po有咩講

823 係一種信念

根據我上個月經驗，大概要等到月供日嘅5-6日後先會見到同退錢

其實恒生月供係咪一定要收信？搵唔到有得轉電郵send通知

2388

好似係
我都搵咗好耐

我未儲夠股呀
末期業績都未出就已經衝到咁

一通手動買碎股試驗結果:都係費事搞咁多野，轉番月供好過

牛牛都有

跌到咁好想跳樓

何出此言

都係唔搞咁多野

跳乜, 電鐵煤咪升番哂
3隻都無?

有咩困難

本身定左係第三個星期一（即係今日）手動買碎股當月供。今日823碎股價比正股高8個價位，1038高6個價位，仲要今日823再衝高

碎股不嬲係高幾個價位

無

3同1038揀咗1038

不過另外兩隻都有

買賣碎股真係好唔著數
你買入佢收高幾個價位
到你賣出佢又要你低幾個價位賣

咁就冇問題啦

除淨加貿易戰
跌左兩個星期

所以其實冇咩著數，當初覺得自己入可以避開10號月供高峰期，點知今次都係高位入，高過晒一通/中銀/大貓

btw 垃圾2388，好彩斬得快

所以咪話捉高低位好難

同埋月供可以係高位 但之後可以係再高位
中銀高位入貨其實都係叫下春

2仔發威

所以下個月開始都係乖乖地係一通月供好了

宜家係咪開始入市玩月供既好時機? 想轉7成儲蓄去月供

越供越高
資產不斷升值

係啦
又唔使煩

好呀 我都有用一通 會提你入錢 又平 係個design垃圾姐 pps過數夠方便 但睇你自己擺唔擺過15萬

起碼供多年半先到15萬，到時可能將1038提倉

自己錢自己決定 一係我收番你0.5%管理費幫你manage

一通算係咁，都係要黎月供，之前有玩期權都冇咩事

2388上到34 開始多人話買
呢排跌返就開始踩

大升大跌個陣會login唔到 所以用黎月供最好 入定錢就夠

我係一路都踩

純睇股價
2388一向都差啲
升唔會多
跌又會嘔突
唔覺得好適合長揸

你當時由2388轉咗去5仔
不過而家你都冇哂銀行股了

跌果陣睇下龔老師講平衡心態

冇踩, 趁低入多d貨

由乜柒唔識40蚊入市供到依家, 連埋息蝕2.5%, 未驚過

睇返先發現5仔都係蝕緊2.5%

我諗起一樣野，月供的話假設同金額同時間，
究竟係一隻45度角上嘅股票回報大，
定係一隻有啲波幅嘅股票回報大？

感覺上45度上愈溝愈高，但波幅嘅股得閒會溝淡下

2 3 5 66 823

跌穿30就買少少

咁要假設嗰隻有波幅嘅股真係優質股
去到你要收割嗰時唔係大跌緊

手動月供問題
見到個價高到咁人性上係唔會買入
但銀行月供理撚得你

金句：月供愈早開始愈好

慢慢玩啦 月供長期 除非你短炒

係，睇下遲d有冇機會入

邊有人依加咁高先黎供

雖然依家跌市 但月供股全線向上咁濟

3 仔

無人用

啱
真係FEEL唔到跌市
全倉升緊除咗隻5仔

全倉紅色

大戶要托中電出貨？

琴日先話完要同大陸買電。今日成升3%

一日就升得返哂之前跌幅

即係買電原來係好消息咁好笑

後侮無聽啤巴買中煤同恆生
送中同電網 2樣根本影響唔到呢2隻

今日高位...明日

2388本質上無咩問題，長供長有

煤氣就講得啱嘅
不過恆生係跌市最後階段先會來個大跌
所以而家個價唔作得準嘅

我推薦3同823

月供鐵三角無人唔識 3 66 823
利申 無供66供左1038

一表列出摩通挑選中美貿易戰下的
中港防守性股份名單

中移動() +0.200 (+0.276%)
中國鐵塔() -0.130 (-6.915%)
中電信() +0.030 (+0.777%)
聯通() 0.000 (0.000%)
美團點評() -0.900 (-1.455%)
蒙牛() -0.700 (-2.322%)
金蝶國際() -0.110 (-1.353%)
碧桂園() -0.320 (-2.827%)
華潤置地() -0.450 (-1.387%)
融創中國() -1.400 (-4.082%)
中廣核電力() 0.000 (0.000%)

摩通果張防守股名單係咩玩法

我意思係未來前景有信心
升跌都可以有信心買入

唔好跟就得

點解2007都係防守

唔係純內銀, 更似本地銀行, 亦不斷開東南亞業務

直頭係食三家茶禮, 唔會咁易死嘅

大魔真係當人on9

個倉又綠

大魔出貨名單
佢地個倉出埋呢d咪變防守囉

比兩隻扯高左

貿易戰>內需>買樓

今年1-2月跟我電能打手 52蚊供爆6仔既朋友
恭喜你已經穩賺左3.9%息 仲贏埋價

高盛分析員

我都係，好後悔供左1038無供66

1038 等英國脫歐玩完就會升番
公用野就算脫完歐，d人都要用生活嫁

已經開始想借錢 有無有借過錢？邊到最平？

1038有歐洲業務 叫唔錯啦
好過買支那股

Payme同八仔

有玩
個個月儲到好多信用卡分

渣打係咪已經無用

一表列出連登月供挑選中美貿易戰下的
中港防守性股份名單
領展（00823）
煤氣（00003）

想玩

無8仔戶口都可以借咩

好似冇咗喇
不過我都係一直用citibank
prestige $6有一個mile

有米啤巴

仲玩到

dl個app再開戶口咪有戶口

不要再說了

請呢d 過返隔離post 啦

隔離PO? 有高LING真人上連登

收下皮 唔該

27跌到唔想睇個巿

夜期又暴跌 就快番去上年低位

823真係痴線

唯有咁樣安慰自己，種樹工程

同意 呢個年代 銀行股根本比唔到增長股東
銀行已經係過氣 連公用股都不如

咪就係

巴打我一直都好好奇你供緊咩股
好似好多股你都睇唔上眼

2388既本質就係唔識升

三不象

供5隻有4隻升緊接近2%或以上

睇黎我同你供既差唔多
但升得咁急

1038垃圾 下個月all in領展

個市跌0.57%
堆股跌到咁叫防守股

愈來愈想睇

會員巴唔係供1928嫁咩？

比你發現左

等緊1928再跌深d就會加供
27我都係觀望態度
27如果有信心可以低位入等牛市放

供緊27 好彩之前都係供2000 上個月開始加供

如果中國同美國真係傾唔掂 1928都大獲

上係四大內銀之一, 香港係三大發鈔銀行之一, 何來三不象

我供左2個月,貪佢派息穩有5厘
賭股來計佢算穩...
點知侵侵搞D咁既野

唔係內銀
講本地又唔夠本地
講國際又唔夠國際

完全唔知定位係咩

我記得我同你都係差唔多兩年前開始供1928

友邦
平保
華置

幾多算低

sorry 講得唔好 華潤置地

仲有鐵塔

佢就唔知
我就上緊IFC

上面位師兄成日踩冇人用

2017年年尾37供上45
2018年人中45供到落30
再由30供返上黎
過山車咁
收息幾好

賭股計估值真係算易
google 一下
出面有post二世祖都有教

嘩友邦平保供呢兩隻賺唔少

唔夠本地
座大廈做得香港地標, 銀紙都印埋, 咁都可以嫌唔夠本地

咁認真做咩，早幾日換埋陳四清添

講真 中銀除左月供股務好少少之外 咩都差過人

幣在計黎無乜用，經濟一轉向盈利勁縮

計經營收入, 香港佔整體收入95%以上, 咁都唔夠本地

啱
6月收息準備全部射返入去1928

原來今日6仔派息

除淨喎

係喎屌

1 $5000
2 $3000
3 $3000
5 $5000
700 $7000
1299 $3000

大家點睇
啱啱斷供咗2800

騰訊要買返多啲嚟溝淡啲貨
諗緊買唔買埋66

1同5唔洗咁重手
騰仔要溝就等300樓下先溝啦 唔到咪唔溝囉

跟住留錢等d股抵買先買

700 同1299 換4號同6號

點解大家都咁抗拒700

搵錢能力弱咗
政策令700手機遊戲收入大減

唔係wo
唔洗最低存款就開到戶口

要一萬喎

學生邊洗

哇領展勁假100蚊

i巴真係好歡樂

岩岩09：00：01見到

香港電訊奪得運輸署停車收費表逾6.8億合約

香港電訊（06823-HK）夥拍泊車方案供應商Flowbird，獲運輸署授出兩份合共總值逾6.8億元的合約，為運輸署設計、部署及管理新一代的停車收費表系統。

3仔3年高

領展幾號除淨

27號

癲左

仲升緊

003003003

19.48

19.50

003鼓動是愛

正正 2仔上番90蚊

3
435

兩隻都有
GOGOGO

4叔繼續派錢

好後悔放咗3當初on99

除淨買返
往年除淨日多數跌得多過10%
博吓囉
現價咁高你實唔想買嘅

435磨咁耐終於俾人發現

4叔

仲未入夠貨添

2 823

4叔系多人支持過誠哥系咁

Cls 琴日喺到講想開始借錢，之後到今日有兩個借債既電話打俾我

借錢定借債
債點可以借呀

煤氣第一號淡友呢

分分鐘除完淨仲有差唔多18蚊

借錢囉

6.幾厘好貴

未儲夠貨

6.幾厘不如借孖展

銀行係咁架喎

一定會低過18！

頭先係app台講隻game gunbit
有人問我今日係咪上$100咩料

有人跟蹤你

我覺得有啲恐怖 即刻望下入左乜台
Btw 823 $98

唔洗咁驚 小弟咁岩有玩隻game啫 見到咁熟口面咪問下你823動向囉

除左要18以上,咁真係除淨前要升到20蚊以上先得

4叔好撚正氣

學煤氣10送1

我手頭4隻，3隻都係4叔股票

823又創新高
宜家月供會否太遲

等佢創新低先供

冇你接棒點升上去呀 一齊買上去

屌
一直等佢跌
越等越升

有冇第2隻領展月供爆發股介紹番

周大福

真心想知如果煤氣冇十送一
而家個價會上到去邊

印象中70-80

之前討論過
好似係80-90左右

問題係公佈業績前傳下無十送一又跌，有十送一就財技，咁即係其實送唔送都跌先啱

當由06起計, 送左12次紅股
假設其他嘢都無變, 用現價19.36計
即係69.76

跌完年年都新高咁

冇得咁計, 冇10送1就唔會有咁多人買推到咁高

無錯, 個假設純粹係為計數而做, 實際上無意思

冇十送一一定高過現價，但係一定冇69.76 咁高，依個1價係成40倍pe

其實可以用18年嘅盈利除05年嘅股數
再鳩乘返01-05年嘅平均p/e黎計
咁會準少少
不過我懶得搵

月供最正係唔洗理個市點，自己買低位入就開心，摸錯頂就揼春袋，月供摸頂最多都係屌下個市

想知二號有咩可取之處，派息又少，得3.x%又分四期派，小股民食收息手續費都食到入肉，又唔算穩定，早排先跌左一段時間

利申：新手

仲有香港有機會同大陸買電

所以唔好買

買兩大妖股啦

唔好買，買2388

終於威返日

妖股

用緊大貓月供 想問如果隻股派普通息+特別息 會唔會計收兩次息費？

香港電訊(06823)成功利用28GHz頻段進行5G應用測試 下載2G影片僅需14秒！

智通財經APP獲悉，5月21日，香港電訊(06823)利用28GHz毫米波頻段成功進行了5G應用測試。

...............................................................

快訊：港股恆指午後跳水跌0.61% 九龍倉置業領跌藍籌

2G影片？

就嚟2字頭

2g = 2gb ar

5G for WHAT

唔豬呀

冇鬼用架你

diu

5號連跌幾日

你未計中間傳輸
仲有你條線 你部腦
佢呢個係直出

圍起來其實同你用迅雷快ddddd

咁即係有咩用

訓左幾耐 跌左成年

同你跑步拎冠軍同亞軍無分別
冠軍快d 但大家都係拎獎

黑仔...業績好少少 上返$70
就撞正關稅

不過講真5仔$70樓下買冇必要驚
而且業績證明佢不斷改善緊
總之想每年穩袋$4息就繼續hold貨唔使理股價

我有衝動想入返2手架

5粉表示

溫馨提示:中銀已出5號仔公司行動,不過未定換股價
但我都已經選定換股

股數太少，連換股嘅資格都無

66囉。你唔係唔識呀？

得650股 揀左股先算

我依然係得1258股
冇加過
繼續KEEP來收息 但留錢買其他股

滙豐仲未有公司行動
成日都慢中銀一步

你有借過？2年7200息 真係好抵喎

周六福

1000 ⋯⋯ 得10 股？

823收市係返返起點

你想多？ 買小米有100股

算啦 連登啲盲粉唔會醒
唔見棺材唔流眼淚

之前係第2個POST都講過3仔,D人係知D唔知D.你講比佢聽佢又自己覺得識.咁我又扮下唔識咁CHOK下佢,CHOK到最後佢又話搵到錢就得.
ED野都係收埋圍內自己討論好過.講黎都晒時間

一日個泡沫唔爆，佢地一日都會覺得每年可以冇乜風險地收12厘息

派息都只是財技，對投資者並無實際利益
即係將你筆錢由一份切成十一份
最終都係果舊錢。
然後我同連登仔解釋，但佢地死都唔聽
可能佢地係隻股票賺到錢。

i巴平時都係咁就好

本年度集團股東應佔稅後溢利為港幣93億1千3百萬元，較上年度增加港幣10億8千8百萬元，
上升13.2%，每股盈利為港幣60.5仙。未計集團所佔國際金融中心之重估增值，集團稅後
溢利為港幣72億8千3百萬元，較上年度增加港幣2億7千5百萬元，上升約4%。

你地應該係想講得4％增長咁少支持唔到多發出來嗰10％紅股
但睇返年報 咁多年來唔係年年都唔達標

i巴個腦得128K既速度
仲要殘殘地

等派sick

你個名

係啦係啦 係財技 咪撚買

買瑞聲同舜宇最有實力

利申6月中等收財技紅股

其實份主席報告好古惑, 我睇過近幾年份主席報告, present方法唔係年年一樣, 特別差嗰幾年唔會提唔計IFC重估增值條數, 要你睇表搵IFC個估值變動出黎扣先知, 其實稅後溢利係少左(我記得14定15年好似少左差唔多10%), 或者多得雞碎咁多, 有一年仲提埋計埋匯率差額定乜鬼, 最後話你知比上年多左1x%

我啱啱整理咗呀
你可以睇吓

過多一兩個星期又可以揀以股代息

如果考慮資產不如買12？

啱呀
我下個月準備供12

跟4叔搵食

你呢張圖見到煤氣增長真係好慢

咁高既估值根本冇野支撐

清泉啤巴

不過講到尾, 我認為3仔已經玩到變爭櫈仔, 19蚊都有人高J, 點睇啲pe同pb都係高到離晒譜, 變左靠信仰維持價位, 但除非贏國業務增長曉飛, 咁派法音樂始終要停, 一停應該會大爆炸

供左半年12, 近月停供3仔後掟埋原本3仔嗰筆去12

其實係
所以諗緊停供
真係升得太誇張
我又已經好多貨

係
轉投12似係明智啲

一方面避險掛，驚d公司盈利下降3仔起碼有增長
另一方面其實我覺得呢d老牌公用股應該有班人儲落好耐唔沽，計埋十送一收緊可能七八厘息，佢地都未必care佢咩價同仲有無增長
2016年果陣已經覺得佢估值高一直無買，又吹佢唔漲一直升左3年
不過自己唔安心既股就唔好追升就得

農地釋放價值

講開呢樣
話說小弟今日的起心肝買435, 朝早望左陣掛左5.88, 入唔到, 晏晝見唔對路, 掛到5.96都入唔到, 升到火箭咁, 依家唔敢入, 跟唔到4叔搵食

我5.5揸左成年 上年跌到好甘 今年升到好爆

10股有咩所謂 一年120股 但均價低市值廿幾蚊

成日覺得435 d價幾疏，435有時bid ask差幾格。778果d 1，2格就攪掂

理d咁講, 3同823都係泡沫黎, 唔知幾時爆
如果兩年後一齊爆真係唔意外

823業務發展穩好多

823好多係靠賣場收入, 但場會有賣完的一日, 呢個玩法長遠維持唔到落去, 當果日黎到而又冇其他野keep住現時業績, 就係個泡爆嘅時候

賣完有買返d新埸嫁
但823最屈係d車位

12土地儲備

分注入lo 唔好一筆過
現價入無問題既

有土地儲備都唔係百分百放心參考歷史 紅衛兵

823無咁易死既 公司內容真係唔重要 最重要係隻ceo
地盤巴分析正確

其實823根本越來越似地產股
而且仲因為係REITs有保證收益派息
講到尾想增長真係銀行／地產
公用係偶然俾資金買來防守吓架姐
冇理由會期望公用事業有乜強勁增長
所以一個portfolio只要有齊公用／銀行／地產就掂

因為成交疏落
加上435好多時係有人想買貨但冇人想放貨出來

但公用指數累計股息係恒指咁多個分類指數最強
仲有房地產基金指數 都好勁
增長股要贏公用股要揀岩大平賣先得

823d場就算講賣都賣20年。根本唔洗咁快驚佢無增長

我好驚
我成副身係哂3同823
來呀

你兩隻都冇買
你呃人

轉買66，完全無泡沫

今年賣一個場, 下年賣兩個場, 呢d先叫增長
年年都賣一個係冇增長

所以玩唔到20年, 我諗5-6年差唔多了

823加租空間咁大唔洗淨靠賣場

試問呢個post入面有幾多人兩隻都冇供丫
我諗10隻手指數得哂

但我就冇勇氣全倉都係呢兩隻, 投資都係分散d好
而家3同823佔我月供60%, 823都還好, 3真係唔敢玩太大

對唔住咁多位, 我信念唔夠

I know that feel bro
我都信念唔夠

SET左下個月先供展展

3仔我都有啲驚佢爆但現市又唔知有乜好買
穩定增長 又有得供 一手平

提款機係咁跌 我唔玩啦
比返d錢我呀

貴就貴架喇, 但823冇乜問題嘅, 仲可以玩幾年

已經慢慢加供12, 減供3

不過如果3爆起上黎, 12都走唔甩, 最多叫冇咁甘

唔靠賣場咁佢嘅價值咪變返同其他reits一樣?

拋吓書包先
其實股價只有好短時間係停留喺合理價位
大部分時間一係overpriced 一係undervalued
合理價一閃即逝
所以超買會再超買

呢下係勇氣

show me your brave heart

喺大家討論緊嘅時候
3仔不知不覺繼續破頂之旅！
19.7

加租能力。d場每年租金升幅其他reits好難同佢比

派紅股前20蚊

廿蚊GOGOGO

20蚊除淨

我地有供開嘅不斷溝低, 爆起上黎應該冇咁傷嘅, 冇事嘅冇事嘅

直上20 啪啪啪

派完紅股均價十四個幾

賣場唔係可持續既增長

跌3成都冇問題

基本上都係睇ceo其他都理唔到咁多
股價同佢薪金掛勾 你地明既

大把上市公司派股比管理層啦
唔通又間間都有得升？

我就一半銀行
一半3仔＋REITs

會唔會上廿蚊架

388李小加手上堆股幾億了

咁派比你同派比王國龍係有分別既

想入貨都難

in 823 i trust

咁都睇ceo個積極性同肯唔肯搵錢

個個都睇升，邊有貨比你買到

呢d睇管理層性格同埋間公司潛力
咁岩823呢兩樣都有
呢個時機公司有得發長加上管理層積極

823今日市差又識drop

【財華社訊】領展(00823-HK)獲摩根大通維持108.6元的目標價，並維持增持評級。

加持

今日煤氣同恒基都愈升愈有

即係大行想出貨

唔怪得跌啦

依家係咪攻地產股比較好

823抖抖啦。升得太快通常升一浸都要回番d先

請問各位
煤氣10送1應該點入 ticker?

出貨吧
呢度大把人接貨

唔好入

你走先我幫你頂1秒

賣咗佢，唔洗煩

當現價買入「送1」的股數就可以了

我留黎養老

如果係4叔支持者 買晒3 12 435。今年執唔少

全部都有

3仔交量大到, 又谷高個價, 就黎由信仰進化成邪教

唔洗入 儲滿左可以去超市換禮物

12開始左兩個月, 貴到

巴打今年豐收

J死人

X2

3號仔做乜春野

信仰黎

利伸: 已經無做信徒3個月

原來你就係ivtec信仰

我呢個ID不知幾正, 從來無改過

港鐵()主席馬時亨於股東會表示，已向政府遞交5個新鐵路項目的建議書，而剩餘兩個新鐵路項目，需待政府邀請遞交建議書再作處理。

他指，票務收入不足以應付公司在維修、保養等的資源投放開支，需要靠物業發展和租賃、車站商店等的非物業收入去支撐，目前公司可提供超過2.1萬個住宅單位，而未來日出康城、大圍、黃竹坑的商場項目可增加公司應佔商場樓面面積49萬平方呎。

弱弱一問
港鐵係咪穩陣過領展

做定期最穩陣

新手一問 月供股票係咪要有人放個供股權先有得供？

定期 儲蓄保 都有做緊
月供未玩過 想試下

呢隻妖股I巴當係增長股

到你比人負皮

地產股

所以忍緊手唔加1113,keep住供1038就算

66又加價

又要入返d黎對沖

搭巴士啦

買載通 買港通

3仔除淨後應該會回下
到時入掃貨

幫人覆比人負皮 仲走黎笑我

幫你*

三手

今日輸返0.5蚊出去

收息唔沽無所謂, 現價唔重要, keep住派5厘就得

荔枝巴有無度過2638減2成息嘅話, 對6仔派息影響有幾大

放心 一定回
往年都回多過10%

我估等多陣 15都唔奇

1113搞咩跌番落嚟

下個月開始供

Keep住升返又除淨就得

炒完業績overshoot落返來 比誠哥接下蟹貨

中電特價完一個月又做乜撚野

1113 真係發神經，可以一路直落都得

幾時入好

1號呢

5仔又可以揀了

優質股

人用水的需求只會升

佢地太在意係唔係中資股喇。我就唔理咁多 係優質股就買 到有事果時先算喇。

3仔全日最高位收市

財技

小摩：看好香港地產發展商 升恆地(00012)及嘉裏建設(00683)評級至“增持”

435支假大陽散貨之術

之前見有巴打話供晒水電煤

係咪有個指標
財經佬增持乜,我地就要沽
佢地減持, 我地就搏命買?

嬴, 人類必須品
有樓都冇用.冇水冇電你都唔住

應該要咁玩

大行走貨

港鐵周年股東大會 日出康城居民示威斥單位質素差劣

270 呢排又回 想加注

好想感受下每日一萬幾千蚊上落

百萬富翁

5仔大家要錢定要股

百萬富翁係講要有一百萬美金

放哂佢拎現金

一百萬羊得唔得

高唔高風險先

個數咁靚 實好架

唉 貿易戰真係除時打到是但一方收皮為止
頂住呀 呀爺

港鐵早晨折扣加碼至65折 馬時亨：打工仔早少少返工改善擠塞

又贏

點解中電 升得咁痴線

想加供多一隻
002 定1038好？

有幾痴線

而家睇開823同3號, 完全唔會跌先叫痴線

823收市都chok返$97.15

823抖吓氣又會破頂㗎喇

避險股

日日比個假drop比大家希望 收市又上返原位
我都睇唔過眼

但我返工唔搭地鐵

中銀月供plan如果all in 以股代息, 係咪有多既息會變左做cash?
同埋好似係唔收手續費?

正妖股，差少少上紅底都唔上埋佢

其實上就上硬, 就係等一個時機

冇錯, 就係下個月供日
就讓我地月供大軍一齊買入823歷史性的一刻

有機痴線呀 之前有條撚屌日日係度鳩叫話垃圾中電

而家升返就消失咗

我搭一個站返工

22，今年畢業，八月開始返工。
今年三月開始供，返工後每月供一萬五。有月供真係幫到我有動力每月儲錢

搭一個站咪蝕

一畢業就有15K 月供

唔理啦
始終住得近搭得少站係好過日日逼地鐵
之前試過番工時間要過海
逼到乜咁

G持

係哩兩隻妖股太痴線啫2仔近兩年都升咗好多

僥倖入到政府，月入23k。至少我唔想因為安穩環境就亂使錢。

同你一樣今年畢業 一樣諗住供皮幾
同你好似 不過我係上年開始供無人用

幾時先到供款日...
已經唔會日日睇市睇post

仲有半個月

你剩係一隻煤氣？
我供2, 823, 1038, 1299

對呀 pt唔多錢 所以供3000 3號仔算
驚隻隻供太少太散

不過有季供開10000美股voo

如果認為2仔係睇息率做人
佢下年個息正路唔會過3.14, 9字頭其實唔抵玩

大家都好乖仔，我十幾年前出黎做野只係識炒炒賣賣，到頭來只係一場空，我三年幾前先開始月供，可識已唔後生

2仔唔係玩息
係玩超長線同避險

【港鐵股東會】馬時亨反常鬧小股東︰你哋再叫囂 我就宣佈會議結束

不少股東爭相發言，尤其是本身亦是居住港鐵物業日出康城的小股東，深受滲水、漏水等問題 影響，有股東表示曾去信23封信，卻石沉大海。惟會上馬時亨未等股東問完，就直接略過小股東提問。他亦疾言厲聲指，若場上有股東叫囂，揚言終止股東會，令台下股東鼓譟。
有幸提問的小股東，包括現年65歲的麥女士，指兩年前曾向馬提及免卻長者乘車2蚊費用，當時馬時亨表示會考慮，但兩年過去，卻了無消息，希望馬時亨可以正視問題。馬時亨表示，2蚊乘車優惠已有政府補助，隨即將問題推給新任行政總裁金澤培回答，金澤培表示，港鐵各種優惠可惠及各階層，其中兩蚊乘車優惠，政府補貼兩億元，港鐵補貼十億元。

Same

我想問有無巴打知道有類似alphainvestments嘅網?

3千億市值公司CEO
唔好當人流先得嫁
傳出去咁細股東會管唔到平時點管公司
大家學野

教主有冇邊隻加

6823 加

咁早供 愈早愈著數

無錯，我地一齊短炒

其實我都覺得有道理。我主要睇好長遠印度電力既發展潛力，所以有少少當中電潛力股，唔單純收息

中國寧同美國攬炒 都莫成為第二個日本。呀爺加油呀

真呀，經濟上真係咪做第二個日本，但人民質素唔該追上下

日本樓市泡沫爆破後係幾慘
經濟來講 高層比較慘
人地做松屋都¥1000/hr
政府仲要負利率 逼人消費

不過旅遊、出口（車，相機）都做得好好
人民質素極高 都令到日本無歐洲班窮撚國家咁慘（西班牙）

歐洲真係好多窮撚，又多打劫，但都仲係好多人去旅行

短你頭

想問下煤氣除淨 5月30號 係當日一開市就會扣股價？

會唔會上100 呢個星期

有恆生銀行戶口就前者
用緊網上行就後者

是，估計個日開市18蚊

11

係就正

388 交易所中國區個副總咁靚

我估開市19

388 全部你要哂好唔好？

食開屎?

食開屎

冇計，成個氣氛都要買公用reits避險，
隻隻都爆到傻

大家唔好click入去
利申 伏已中

月尾跌 月中升好唔好

月供日爆升是常識

棵樹又咩事

又跌 我唔玩啦 比返錢我

劇本黎

下月100蚊入823架啦

樹仔好吸引

月供買入價100

2388就黎穿30蚊

跌到就黎5厘息

穿30抵買呀 日線圖已超賣
不過長線睇 月線圖RSI仲係43

1113 係咪又要落52

如果比多次機會落58 一定供大份d

435 威得一日

1113投資者真係好有質素，沽得好有秩序，排住隊走

熊三

而家個價計埋下次再加派息就有架喇

66月供日唔好升返

還原返哂

5
11
銀行界避險股

My body is ready

good i am ready

5仔點只避險, 仲避升添呀

不動如山

低調

隻隻都紅，得佢一隻綠，好難睇佢唔到

5仔幾時都係呢個價 勁

收息一流
最理想嘅均價係$66樓下
咁樣保證6厘之餘 價又唔會蝕得去邊

就黎忍唔住

今年20開始供少少會唔會遲
唔係假膠
翻完暑期工見到銀行仲有皮幾野就唸住dum落去供住當理財
已經開始兩個月
黎緊又開始翻暑期工 hold起生活費
其他放係中銀由得佢每個月係度run

你都係想我答你 唔算遲姐

應該18歲夠稱開始供
慢左2年

應該未出世你老豆就幫你儲定貨

慢左好多年啦 有股票出現個陣 已經要供

邊個唔likey 要比負皮呀

負評冇咩意思 除左i巴個啲

i 巴儲負皮上癮

中電控股()宣佈，成為首間香港企業加入由國際非政府機構「氣候組織」發起的EV100全球行動，承諾於2030年前，以電動車取代旗下超過1,000輛傳統汽車，並鼓勵更多員工改駕電動車。中電首席執行官藍凌志先生表示，加入EV100行動，將有助鞏固及加快電動車普及的承諾。

升升升

823 又逆市綠色

我真係上咗癮
而家變咗唔理i巴講乜都第一時間負皮咗佢先

人人送一部tesla

我都係

已block 左i巴

50歲先供, 都仲供到30年

你當我電能廢架

希望未來都保證4蚊息

跌少過含指當贏

都好大機會!

3 11 823

又無視6

我個倉都冇6仔

呢個月9成時間都係升跌都贏恆指

恆指日日都有堆大陸股3, 4%咁跌, 累哂事

去左幾日旅行無睇市
無人用係咪準備衝20除淨

我記得你嗰時話博除淨先大手入

又創新高

我錯了 係度向大家道歉
請繼續支持垃圾財技超高PE完全唔值博股

我18蚊以上就唔供, 打算除完淨應該唔會咁癡線, 可以供返
依家睇怕6月都要18蚊

$18

入唔入好？依家跌緊

欺凌

長和系

一樣

發達三寶

叫盲人3寶
唔洗睇股市都識玩

長和跌到阿媽都唔認得

有興趣停供1038轉供特價老母既1仔

揀啱股長揸必勝

咁你做乜一隻都唔買

佢買個d冷門股黎
我記得有隻大眾金融

仲有隻妖股1929

主席好似有1270

大家咪膠

長和真係咪掂，分分鐘死個日都未上返100

唔識入就自己去文具鋪買本肇記簿mark低

1038供到有d懷疑人生

佢曾經有過778
不過10蚊未到就走左
之後佢一直睇住778升

一樣
1038

75去85都好息都ok

1038一樣

恆指兩大毒瘤2382 2018 又黎料

啱啱睇返52周高低差成百蚊，痴線

有無人仲供緊

睇下我中銀excel排行榜
2018年供到宜家會負50%

[月供股票] 2019年5月(6) 問定唔問 睇完#1先好問

開定先

唔玩啦 俾返D錢我

比你頭

捱過呢個階段就會上

供個U字創新高走人

爆

未

呀